試棉條用到損左

過兩日諗住去浸溫泉，點知尋日m到今日買左kotex盒棉條諗住試下，點知試左半盒都用唔到我已經隊到好入同埋斜斜地入，但每次插到入都有勁強烈嘅異物感，扯番出黎仲劇痛，唯有用番m巾而家隔左成粒啊妹仲痛緊，有無絲打試過

未夠入 正常會冇feel
我第一次用無導管 痛撚到仆街以為正常

但我手指公同中指都已經掂到陰道口，試過深到捉唔實要搵另一隻手推入去

用經杯嘅路過

我都唔識用，搞好耐先入到（我覺得係要前戲 ）但之後唔識拎出黎，又搞左好耐。

都唔明啲人點用月經杯，應該係更進階

月經杯係咪要更加入？

對屎眼當然損

試完果d送俾我得唔得

而家仲有無用抆出黎嗰下真係痛到痴線

呃鬼咩 連登無女人架 貼圖我就信

巴打真心？平時見到條女用完啲m巾會想嘔

成班呃圖睇
仲要m到有血都想睇

佢試咋都冇血

人地就係黎左m先試

正常嘅話就隻杯腳距離陰道口一至兩節指骨左右。

擺入去嘅時候，你會feel到佢彈開咗（因為你會摺埋個杯先隊入去），咁就係你戴啱咗

HI好痛

我反而唔識用棉條，對於會將乜嘢都吸撚到乾嘅嘢無乜好感，同埋擺舊棉花入去嘅感覺感到不能理解

會唔舒服個一分鐘咁囉，不過我研究對另一隻摺法會令個杯彈得無咁勁，不過唔係次次都開到

有導管個只好好用喎（唔記得咩牌子）
要有咁入推咁入

我而家kotex唔隻都係導管好耐之前試過Tampax都係咁

我而家用棉條用熟左，下一步諗住挑戰月經杯

損左只能換到過期午餐肉

m多唔多？係咪處？
我入個陣都唔係好有異物感咋喎
但係要逼自己放鬆
同埋入到去跟住推粒棉個陣就真喺有d異物感
跟住成功就會好似無黎m咁爽
用過棉條用翻m巾真喺想死

拿俾個建議你

睇下變態日本仔果d廁所偷拍 你就識用架喇

杯真心未敢用

Kotex 正垃圾，索唔到血會漏
Tampax 同 playtex 都好用，有導管好易推，係去廁所要渣住一條好長嘅野好顯眼
而家用緊ob ，夠細碌，渣住去廁所都唔覺眼

黎m唔好攪尻啲溫泉啦好無？返房抖下啦

月經杯正呀

第一次用棉條已經用ob
最好整到少少濕先易啲入
入到某個位
企起身行唔覺得有嘢就ok

今日第二日m都多架，推入去的確有異物感，但企起身直程痛

聽日買ob試下

直情痛應該係唔夠入喎
可能你陰道特別長？解釋唔到
因為我隊左入去就真喺無咩感覺架喎
可能我闊你係咪處先

係處但唔係無影響架咩隊入去我都無感覺，係推先有

咦咁如果你推入去個陣ok既話
咁應該係唔夠深咋喎
但係你話已經推曬入去

屌你，做咩阻住大家搵食！

Link?

樓主係咪處

所以好想知邊度出問題m巾真係好鬼焗

我都唔知因為我推左入去之後真喺無咩感覺好正
你應該唔會係弱智 無拎條導管出黎掛？

你唔識仲用ob? 無導管㗎喎
唔好企係到試
試吓瞓係到慢慢推入去啦

未無腦到呢個地步可能真係棉條問題，聽日試過第二隻牌子多謝絲打先

因為試棉條個陣（今個月第一次用）
都上網見過d人話原來係無拎導管出黎

見到都覺痛

無知一問
如果m唔多棉條乾身
拉返出嚟係咪會痛到仆街

利申用開m巾

都唔明點解會用棉條 咁多單用左 出事會死人 都有人用
好核突
用返傳統 係咁換 仲乾淨衛生 唔使係咁塞入去
唔想有異物入侵

啱啱翻到屋企
原來係用緊playtex
可惜凈係m多既日子先可以用
m巾真喺好焗

呢個Post男多過女

會
入個陣可能都會痛
所以m多既日子先可以用

有無咁多絲打啊

搵個男人幫你三十秒搞掂

有m黎好過唔黎
差唔多三個月無黎m

睇下醫生啦

我覺得Whisper隻Infinity液體m巾幾好用
唔焗
雖然唔明佢點樣液體法

我覺得呢隻ok好用既
但係都係焗 只係條m巾無咁硬
試過棉條就知道m巾係幾焗

用過兩次就放棄

我用開playtex，佢條膠導管個頭圓d，然後我會帶定支細ky，有時乾得濟隊唔入就支d係個頭

塞唔夠入=異物感
抆出黎痛 因為粒棉仲好乾身無索到足夠既血
硬扯會痛

唔好啊喂ob好難用

聽講月經杯一用就返唔到轉頭，係咪真

我用Tampax有導管裝 regular size，都係因為去旅行玩水而用
好用到返唔倒轉頭

半蹲姿勢，45度溫柔地推導管入去，
血係天然lubricant，如果係頭一日/最尾一日血比較少，就會比較難推
入到去會冇感覺的，係完全冇感覺～

你咃用棉條仲會唔會用M巾或護墊墊下

我覺得棉花太乾 反而痛過用杯
杯上左手其實好好用

放張圖出嚟啦 想睇損成點

加油，識用其實應該幾方便

Same
要倒果陣成日都唔記得帶水洗手洗杯
搞到要用N咁多張廁紙
我個腦去左邊

幾鍾意泰國隻cooling m巾 夏天用幾舒服

應該係推得唔夠入，或者係個size唔啱，我之前用過tampax 嘅super 覺得坐起身都覺得有嘢un 到咁，反而轉左用kotex super就真系完全冇感覺，但系缺點就係吸得唔多，唔流量係超級多，我第二日真係要密到2-3個鐘就要換一條，而且一定要用m巾墊，如果唔係都會漏，但係真係做到無感嘅，絲打可以試下用啲light size 或者轉下其他牌子嘅睇下會唔會好啲

姿勢令你推唔倒入去？
半蹲/一隻腳曲起？

揀用矽果啲, 淋得黎又keep到個shape

有無杯推介
新手 但想容量大啲

乾果是拉出泥會唔舒服又未係真係會仆街ge
棉條都有分流量，流少可以用返細d，最盡用到八個鐘，八個鐘冇可能乾啦
不過到左幾日後量少我都會用返m巾

返唔到轉頭

M到去溫泉 你都幾撚自私無腦

夠濕，夠血就唔會痛

會，因為頭兩日量好多但係用棉條你唔會feel到已經吸滿，萬一一個乞痴就。。。

你試下買紫紅色盒個隻 有導管易入啲

用月經杯嘅絲打
想問下用月經杯可唔可以一日先換一次

要試多幾次囉，唔係特別難用。首先要沖破心理關口

最長12個鐘，但要睇流量多唔多

因為冇導管成日隊得唔夠入
樓主好似新手ob真係未必岩佢

請問用棉條既絲 會幾耐換一次？

新手推薦用Playtex，真係易推易蚊

已買杯但重未搵到方法放入去，求賜教

我feel到喎
會頂住唔舒服咁，我訓覺可以知醒起身換棉條

個人認為3至4個鐘一定要換一次

睇返自己流量 fda建議最盡八個鐘

一個月嚟兩次點睇

兩三個鐘就索滿曬血要換

排卵期出血

上次我用Tampax唔知點解吸水多過吸血，係咪我放得唔夠入

一向流量唔算多，四個鐘左右啦

未吸夠血唔好扯出泥 好痛嫁

想問句
戴住個杯游水/ 大動作既水上活動
得唔得?

想問： 用杯拎出黎一杯血？
想結拜兄弟時借用

唔知咩料但我覺得應該唔係，因為同平時嚟m一樣會痛同埋有血

playtex導管果隻好好用
用完返唔到轉頭

同埋前提係你個西本身要夠濕（正常黎m都會濕潤）
咁就唔會痛
用導管果d又唔怕塞得太入／太出

你唔係以為連登有女嘛

係
但係m少都係要用m巾
焗到變臭西

用有導管果隻 一野跣入去

邊個post

ob好似有隻好撚細 last果兩日都會用
以前playtex都有隻lite，而家搵極都搵唔到

隊長 我看不到屎

Gel甲可唔可以用杯？放果陣2個手指都要塞入去？

4-6

多左好多絲打

陰蒂發炎嗰個 但已無相
樓主亦消失咗

Wtf我睇唔明 點解會白色嘅？

三年前買左盒 到依家都未用下次試下先

呢個post得男人同人妖。

又放返上嚟

playtex最細買到得regular
ob係無導管個只？
接受唔到出街要塞手指入去手指好污糟

你有有導管嗰種會好啲
慢慢對隊入去先再推條棉條入去
抆出黎嗰下忍一忍就得 用多幾次慣左就ok
我頭一兩次用都唔太舒服

其實全部男人黎

我6個鐘先得閒換
漏到仆街

ob冇

你會洗手架嘛

陰公

你識用有導管嗰種先啦
Ob新手用係幾難用

我都喺沖涼前試用過一次
有導管，慢慢推入去係幾方便
但推入去個陣有小小痛，好似要夾硬入咁
入晒之後企起身試下，就feel到有d野係入面頂住頂住
沖涼時唔小心hi到條繩就會痛
然後到扯翻出黎個下，係痛到仆街

同試推入去個陣，成手都係血
唔敢再用

我係咪用錯左方法？

兩個都試過，推到入去但有異物感

而定已經cancel左

屌你識唔識冇血點撚試

呢個咪問題囉,點解冇人講
手指只到陰道口邊夠入,綿條要推到入子宮口,即係盡頭,手指掂到即係綿條喺入口咋
唔知要推幾入嘅就用p牌先,將綿條推出導管後,陰道入面導管+綿條嘅長度就應該夠深入了

聽日試下playtextampax之前試過都係一樣

淨翻出黎個條繩都幾長下，長過食指，係咪代表唔夠入？

咁入去廁格要關門架嘛
唔想掂道門再對入自己度
接受唔到除非戴無菌即棄手套

唯有下次墊m巾
（上次墊護墊都滿到漏）

開始左用綿條半年左右
想問下你地係點樣塞？
我由第一次用到依家都完全無困難
正常有血既話陰速夠濕潤
坐係馬桶上面塞就塞得好順

絲打唔係處就小心啲
俾條棉條破處就

一樣情況

好彩我公司個廁所入面有埋洗手盆

邊有咁易穿

塞係塞得好順，但抆完導管之後異物感勁強同會痛

手有血難免,但成手血應該係你動作唔夠快
我會用紙巾包手指

Link呢 屌你老母

我鬼知咩
我都未屌過處女
又無處女朋友
講起都心酸

你係咪買左大流量版？
太粗既話真係會好唔舒服
我通常用普通流量偏多果種
流量多既時候就4個鐘左右換一次

屌你比人有啲幻想好冇
我都知連登不嬲有種怪癖男扮女

扯出黎個下好驚扯斷

絲打個名係咪秦沛

唔知你用咩牌子
但我用既時候條繩都係幾長嫁
綿條部分無露出黎就應該係成功

我係用呢隻，因為一掂到條繩就會痛痛地

試緊regular，可能要試light

p牌嘅話我睇過網上有圖解條繩係點樣綁住d綿,放心拉唔會斷開的

我都用緊呢隻
咁會唔會係你用果款太粗？
試下買藍色用下先
紫色對新手黎講可能粗左小小

G持
有異物感可能係塞得唔夠入
綿條用慣左真係好舒服 完全無感覺
希望你都可以成功體驗到呢份舒適感

冇用過棉條，一嚟挑戰大佬用月經杯算幾好用，係倒血好麻煩

鬱金香花型對新手嚟講易用好多，透明成個波咁嗰款唔敢用

聽過要流量大個幾日先冇咁痛

唔係講笑，用有導管都痛到傻咗，依家唔敢再用

Agger用完棉條之後真係返唔到轉頭 超好用 完全無感覺 除咗放入去同拎出嚟嗰下 仲要夏天勁舒服
利申 用緊第二個月

你無血滋潤條棉條
直接扯出黎 摩擦到入面梗係痛
正常使用應該係：你放入去之後唔會feel到痛&異物感
因為如果無記錯 陰道得頭2cm係有神經 中間係無痛帶
跟著你要擺到夠血先拎出嚟就唔會痛 好順暢

屌我都係

用開萬寧紫色嗰盒

+1
但個人太懶 諗起要清潔就
呢啲咁親密嘅野唔可以唔衛生，都係用住棉條先
加上可能未太普及，唔知邊度買 有無絲打有牌子推薦？

我試過有次去旅行要落水 咁岩黎m 所以用棉條
果次係我第一次用，但我又無乜野
你係咪塞得唔夠入？
正常好似係得返條線係出面

（用過一次咁大把，記錯勿屌）

有冇圖

用緊Tampax幾正，有導管
同埋可以買S嘅用住先 幼啲 應該易用啲
L嘅異物感都勁 可能心理作用，同埋難d放入

你放曬前面嗰節入去，條管後半截用另一隻手推 應該就夠入如果都係唔識其實可以睇下YouTube 都好多有教點用

之前喺香港用過ob棉條無導管唔敢推入去
反而呢隻有導管比較容易推入去

不過成日會驚漏血
而且個人好懶 唔經常會好易生野或出事

處唔處又唔係靠塊膜黎定
有膜都未必係處啦

換*

我放左入去已經好有異物感所以先格硬扯番佢出黎

你要讀多啲書
處女膜更本唔係一塊膜

巴打留名學野

你推得唔夠入

你係黎m第幾日？
如果量多，應該放入去唔會好有異物感
同埋係咪膠導管？如果係應該有血就易放入去

要再入啲 正常入啲就冇異物感 多血得滯就有
同埋要夠多血先好拎出嚟 如果唔係會好痛

用棉條要睇時間定期換
唔係睇多唔多血
如果唔係好危險

你唔會第4，5日仲用棉條掛
正常你頭三日用8個鐘一定夠濕拎出嚟
之後冇咁多血我會用番m巾

真係有朋友從來唔用m巾

唔係入廁所倒架咩

最尾果2日用棉條痛到仆街喎
你朋友用邊隻牌子咁犀利

Agger
下個月都會繼續用（黎緊先第二個月）

唔會相信連登有女人

第一次用就用ob咁勇

第一次用已經上手
用導管好易
捉實中間隊入去一推就得
正常除左一隊入去個下之外
係唔會有感覺

求指點
處第一次用棉條有無咩推薦嘅牌子同邊到有得賣？想試好耐 但係唔係好識分D款同埋唔清楚點樣選擇長度

以前去玩水用過一日就唔敢再用
一開始有小小異物感但唔痛
但行得耐會feel到佢郁郁下好似出緊嚟咁
之後玩玩下水feel到好脹
去更衣室換嘅時候發現吸左水
係脹到拎出嚟個下勁痛勁難拉出嚟
從此之後成盒冇掂過

中學時期m巾直接轉去用月經杯其實唔難

我係本身用m巾成日敏感，又焗又up。轉左杯之後少敏感左好多又清爽唔洗成日凝住漏m要換
一個字，爽

你知道嗎？m巾啲血接觸到空氣之後滋生細菌仲得人驚，而且會出事嘅用m巾都會出事㗎啦

係咪未解除真空就咁死力抆

頭2日一定唔得
我多數都會加塊巾落去

台灣月釀杯？不過最緊要係知自己子宮頸口高定低，同埋有冇做開運動去揀相應嘅硬度

size/形狀唔啱都會難，試下第二款

試左兩個月都塞唔到成個杯入去 係咪要暴力d

放鬆半深蹲，角度啱就唔難嘅

月經杯斷斷續續試咗半年先成功
但無m痛既真係好似無黎m咁好爽
啲人話綿條唔浸得溫泉果啲，有機會血如泉湧
又乾（m cup唔會）
快啲試啦

絲打用邊隻？
我用緊fun cup 無勾的
基本上一入就自動展開
係拎出黎難上手

用到損左似乎係角度唔啱
或者太過緊張想快大力左
碰啱可能頭一日唔太濕就會刮親
強烈建議樓主用有導管嘅牌子
放鬆自己大約45度左右一推就入
除左剛剛入個下有少少感覺外
之後就係無感架啦

用棉條量多時都一樣要換密D
去到最後個幾日就5-6個鐘都得
但就唔可以多過8個鐘
同埋可以就住自己流量揀唔同款用

利申: 用Playtex, 真空唔著底底都無有怕

有番咁上下多血先用
推入去嗰陣逼自己放鬆
唔好形住下面有嘢隊緊入去
因為一緊張就更加難推入去

夜晚沖涼11點換
朝早11點又換一次
岩岩好

yes 試過好多次

流量多嘅日子都ok??

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推

聽講月釀杯無氣孔 有時會痛

我自己頭一日流量多既5個鐘（30ml）

唔係講笑
第一次用有導管嘅棉條，睇完說明書都唔識用
我將棉條連導管成支塞入去，覺得好痛仲以為係正常
最後痛左半個鐘忍到返學飛奔去廁所攞出嚟
痛撚到傻，個導管刮損下面咁濟
個陣仲要未破處

我喺萬0買playtex
新手就用有導管，好易推
不過我都未試過用其他款

處應該係用regular就ok
我發神經買咗特大，以為頂得耐啲
推入去冇咩感覺
到拎出嚟就仆街
唔好學我

嘩 會唔會搞到成手血？

月經杯同棉條同樣可靠

我係長期用棉條，真係返唔到到轉頭，之前唔會再想用M巾！

我用lily cup 大碼

你on9
外國好多單用完棉條中毒

企起度就一隻腳踏廁所
坐就弓住身坐
or蹲地下（未試過）

我量極少一日一次都得

利 頭2日少到十幾個鐘都唔夠5ml

好有勇氣呀你初頭用棉條頭一兩次都搞到勁痛
想像唔到放舊會彈開嘅野會點
我都好期待買隻番黎挑戰下

我之前係樓下uselect 買過兩盒tesco出嘅
近排想買發現無貨，而家去萬寧買到OB嘅

我一起手就用無導管嘅唔諗住試導管嘅，多舊垃圾扔

我反而唔敢用棉條
月經杯彈開嗰下我會feel 到，但唔會覺得痛

畀我插下先插鬆佢就會好d

所謂異物同隻手指差唔多粗，仲要塞啱位就唔會feel到
M巾一大塊又濕又臭仲會刮大脾竟然會勝過棉條
用棉條可以一覺訓到大天光，唔驚打平訓會漏，有時去廁所到除褲嗰下先醒起自己嚟緊m

我未用過杯洗杯啲人話要用熱水？

我自己就要剪咗指甲先用既
長咗我覺得會刮到自己

咁我都係用番棉條算